臭西和記 唔撚續你就cut鳩人上網

2點開波先黎cut 屌你老母
明明到8月先完

重有冇上網，如果咁廢，我揀數碼通算，借就借hkbn條線

我早排hkbn話唔續住啲網絡都卡卡下咁

唔續約間間公司都係咁，地圖炮：商家正仆街